林鄭月娥：今朝股市升咗百份之一 證明話國安法會影響香港嘅經濟係「過慮」

又輸一仗!

真係咁講? 一陣跌點兜?

.......

跌5% 有升有跌
升1% 過慮

強烈譴責連登會員媽咪麵燈死股市

各位大戶跌比佢睇好嗎？

跌又唔講

之後跌就自打嘴巴

比d 港豬課下金仲好

一講完即刻回咗成百點

蘋果live緊
cut唔到佢段嘢出嚟住

呢三日夾埋都跌1000點

想話比人知個股市都控制埋？

要跌都唔會係日日跌啦
你唔睇上星期咩位跌落黎？

支人大手拓市，睇你頂到幾耐

師兄 坐咗既耐

跌果陣唔講 算少少就認屎認屁

造完市再講稿

但連登仔EXPECT係國安個消息會造成閪冧呢

上星期果1300點係點解釋?

市場過慮

乜都佢講哂

跌咁撚多就話有升有跌

升個少少就話證明冇事

唔係解釋左因為國安法嚇怕左外國惡勢力,急忙撤走反中資金.
但今日佢又唔識講升返係咪外國惡勢力唔怕了又返黎

姐係之後跌多過1％就代表國安法有影響？

媽咪麵買咗熊啊

每次都臨到記者會先托升, 就可以永遠唱好了

咁即係國家隊要繼續托啦…

痴撚線條友

當人無腦
小學生條數都唔識計
200-1800/1800=-0.899=-90%

我唔L識經濟都計到上星期至今市跌9成
升乜鬼百分之一
未夠填跌

條友既思覺失調好撚嚴重 跌5%話唔關事 升1%就關事 無恥到仆街

呢句野由媽咪麵講嘅話會更有說服力，
777就算啦

又話跌唔科學？而家升又關事？

永遠活係自己既世界好多人支持喎

如果跌5%係過慮
咁升1%可唔可以係過份樂觀

不嬲都係搬龍門

跌5升1

Ching你就真係過份樂觀

應該得黃絲豬恐慌，然後鳩叫移民

唔想再聽呢條8婆鳩嗡

2百萬人當睇唔到，幾十日奶共就話好多人

美股期貨強勢帶動港股暴升！

龍門任佢擺

冇人覺得佢咁講好怪?
好似樓上咁講晏就趺到轉燈佢咪又自打咀巴?
即係佢一早知北佬會救市

Errrr

佢真係走火入魔。。。

遲下升一點佢都話係國安法提振香港股市

佢都唔要面架啦,怕咩

回力標

佢識鬼經濟咩

唔使太在意佢講乜
反正都係錄音機同散播失敗主義同擊下大家嚟打擊士氣
倒不如沉著應戰

我唔識但我會睇新聞囉

一陣倒跌1%就好笑

條撚樣話琴日升22點係轉向平穩喎
-1300+22識唔撚識計呀仆街

今日call必贏

你咪睇下實際立左之後跌百份之幾多囉

國安法前恆指係 243 呀

跌果陣唔計
升就係國安法無問題

今日一定要推跌去！

沽呀！！！

你即刻實施國安法 睇下跌唔跌

今日唔跌，輸譽論

麵神快買吽吽吽

逃生門

=.=

我無左份工呀 國安法

明顯大陸今天俾錢做市

跌左千幾點佢又唔出黎講

媽咪麵一出手, 跌一千點唔係問題

4點都未到

佢做市 緊係咁講

笑死

777:唔咁講我點走啊

張舉能做咗大法官

啲錢太臭，不要也罷

跌係市場正常調整
升就全世界支持立法

跌5% = 無關
升1% = 有關

跌1300點, 外國勢力惡意沽空港股
升400點, 市場對國安法有一定信心

好快就會只許買入, 邊個放股票就拉

咁講得 佢好似好有信心今日會升

-5+1 = +4

ok 入定沽先
睇你托得幾耐

點撚解反升400點，屌你老母，唔通啲商家佬咁信國安法?定係支共托市?

股市有升有跌好正常

跌就話股市有升有跌好企常

跌90% 再升30% = 爆升

一係升,一係跌
升:影響香港嘅經濟係「過慮」
跌:自然反應，無須擔心

阿爺托市

中共同777講今日保升1%
你同出去同人講啦

屌你老味，次次中共錄音機唔係期望佢真係睇完個市先出黎講下話

佢講完就即跌

林鄭月娥快d死全家

狂升 升到勁唔正常

大家知咩事啦
咁牙斬斬

擺明中央託市先咁有信心出唻講呢d

做低恒指啦！賣清持倉

大戶用恆指表示支持國安法

就係要開左市先走出黎講 國家隊有幾西利

股市有升有跌 市場波動是正常的

咪係囉
一陣跌點搞

都唔要面啦

中共造市
成撚日話美國沽期指造市 根本造市最勁係中國人

市民表示歡迎

On9 點會一直跌， 星期一番黎睇再講，超賣反彈下好正常。

大6托市

不嬲個市死前都會製造假像升返 等班友仔入左市 食埋佢地最後一水

大家快啲入
股票有升有跌架啦
唔通會飛咩

跌>自由主場
升> 黨既恩典

主流意見要我落台句野今日實現未？

樓主真神人,條臭閪真係咁講,遲啲香港淪陷,都唔知去咗邊嗰歐洲國家?

林鄭媽媽：屌你老母驚閪咩 國家隊會做野架啦 我說升就升！

係咪真㗎？

而家都未回得返呀
升嗰幾十點就認屎認屁

手足

要做黃色沽貨圈

其實佢次撚次出黎講野個市都會跌
今日冇跌過

擺明落咗重兵叫人買貨...

FC?佢真係咁講我就收市前沽㗎啦

聽日咪知升定跌
再黎一次

比位你地走呀..

過埋晏晝先講嘢啦

拆西牆補東牆

支水轉托港字頭
D支股即刻無力

我公司星加坡老細都玩緊美金搞離岸戶口走資你班友仲喺度玩香港同中國股市

條友真係唔識架喎

股市唔等如經濟前景 特別香港咁撚多中資成份
大型賭場

公布國安，跌5%
524行動，升返

一睇就知市場覺得邊個係正面因素啦

除非大戶有多餘錢

一半都未有

呢啲新聞好好用，昆左唔少支那廢老入場接貨

財經台嗰班友一係呢就根本上冇買股票冇投資純粹鳩噏

一係就賭仔心態

改名做賭博台好過啦

匯豐上返當年撈底價$50未

有升既都係中資股

顛覆國家

好撚好笑

我的國強大了

衰美國

最衰星期五
今個禮拜取消星期五

講之前佢同中共夾好晒喇

升

唔好咩，仲唔襯國家隊出手，仲唔快d走

跌一千升一百

呢d 25兩頭唔到岸 等俾人除牌

好呀，有時間走貨

屌你老母條柒婆把口真係臭
回撚左成百點

望一望個恒指成份股
屌
要升要跌話都無咁易

香港股市同社會冇物理關係好耐

大媽大把錢，買起香港都得

中國真係一個好偉大既國家
國家隊托住個市比散戶走

下？都未番到星期五個水平仲好意思講
由上年計跌左3成喎

你都on9
升完都cover 唔到跌

升係引傻散入局 之後一定跌

咁撚招積
一陣支那一公佈CONFIRM實行
跌到你唔信呀

個日好似跌成1300~1400點
今日先升番400, 有撚用咩

返家鄉未

呀考第一公務員你唔撚識就收嗲啦好嗎

關於沈教授20點之我見

好似拓得好辛苦咁

比人打左十拳
跟住掂到對手一下
我贏了

繼續托囉 開始有外資知死走緊

之前跌又唔見你講